##INSTRUCCIONES DEL JUEGO 
##AUTOR : Antón Souto García

TECLAS PARA MOVER LA RAQUETA ARRIBA Y ABAJO:
		JUGADOR 1: 'W' Y 'S'
		JUGADOR 2: 'O' Y 'L'
		
LAS PELOTAS DISMINUYEN SU TAMAÑO EN -0.01 POR CADA UNIDAD DE TIEMPO


